Netflix 韓劇 - 人文教育 101

《人文教育 101》| 正式預告 | Netflix

這個高中模範生進入重大犯罪的世界，因而擁有雙重身分。此時卻有同學對他的祕密感興趣，頓時讓他的生活天翻地覆。

主演：金東希，鄭多彬，朴是炫
創作者：陳漢賽，金鎮敏

貼錯link

唔吸引

啱啱追曬 劇情一般
去到後期走火入魔
不過兩個女主角好正

睇咗五集 都唔差呀
講下怪獸家長 校園欺凌之類。

女主角好似李慧琼

留個尾睇下收唔收得開第二季
裴葵莉先係女主角，好有魅力
另外果個好撚煩膠，雞黎嫁咋
Btw 李室長好撚型

裴葵莉 裴葵莉 裴葵莉

其實我都覺.....但我好鐘意裴葵莉

室長好型 好有男人味

開第2季會唔會變左TEOFW 男女主要走佬

裴葵莉個演員本身無另外果個咁岀名
果個童星岀身，啲新聞都係拎itaewon 男主同佢係童星做牌頭
張根秀啲戲好似好左少少

係咪有第二季？個結局怪怪地

值唔值得睇？
睇左第一集少少無耐

幾好睇
男主同李室長真係運氣唔好，如果唔係兩個合作都幾成功

都ok會睇到眼火爆

女主角值得睇

好睇 節奏幾好

點解GOOGLE搵唔到有錢女主Ｄ資料

charmgirl_1005

去到尾開始暴走

除左隻雞好煩之外都幾期待有第二季

女主角正

唔少鬼佬上Netflix 看呢套韓劇

成套野係虎頭蛇尾
預告最好睇
個故事主題係男主遇上女主而不幸嘅開始
男主真心慘

睇完第二集睇到好嬲好燥

我覺得好好睇喎唔知點解

睇左五集
個題材幾獨特

希望朴珠賢會紅啦

我睇第二集好撚憎條女
睇唔到落去
個男主咁on 9既

我都係囉
真係個男主角點解咁on9架
一d都唔聰明囉 比條女玩到呀
條女個樣又衰 我直第二集尾都唔睇 直接熄左佢
我唔會睇第三集

但我點解第二集咁憎佢既
佢之後好睇咩

我而家睇完第九集為女主睇落去 都唔差嘅

題材新鮮 選角都幾好
上面咁多人講男主蠢
反而個人認為 就係因為佢行為唔夠成熟 先至似返個高中生
完美犯罪就唔make sense啦

我覺得隻臭雞先係最黑人憎
裴葵莉佢一開頭真係仆街左啲既，之後係靠佢carry
張根秀換左劇都繼續係咁撚廢

睇晒 男主個人設真係好撚垃圾又廢
真係睇到想打個mon

最尾玩到咁大點收科

我都係咁覺得
而且男主廢到睇既人都炆 咁咪代表演員演得好或者劇本寫得好
不過如果有下季 期待佢去邊到進修完食返住葵理

幾好睇
越睇越中意裴葵莉

好好睇！

一樣睇唔到落去
睇到第三集一半
個男主係高材生 但行為係弱智咁
同埋無佢盤生意都營運到 唔知要男主黎做咩
個女主好煩膠又戲屎
決定放棄

我覺得好好睇喎
發夢埋屍果度唔係好明
有冇人可以解釋下
我覺得最尾男女主角唔係成功走到，反而係基泰醒返追出黎

仲有男主車暈咗係尾箱夢到同老豆飲酒果度
女主個性格真係好正

所以咪話
出事個時李室長話佢地只係唔好彩係不幸
但我見以男主表現
發覺你地做到一年幾
只係-6炸，先賺到咁多錢
開頭預告吹到男主聰明到隱瞞身份做幕後
點知係我諗多左
仲要無啦啦沉船鐘意女主
咁就大鑊
男主就開始成為劇中大輸家
錢又冇，人又冇，夢想又冇，唔知幾時女主又搞9佢，真係人生絕望
隻雞要去賣淫，又要賴9人
真係仆街

睇到第二集已經眼火爆....
男主邊到聰明
條女仲黑過佢
啲女人真係好撚古惑

裴葵莉正 想屌
援交個條煩膠 屌那星
睇到第6集

後面啲劇情大暴走

其實啲封面都係擺朴珠賢（裴葵莉）
片頭又同張根委一齊岀，好名顯係有好重戲份
女二臭雞只係童星岀身先比較岀名

朴珠賢幾多歲....
Google個個係佢？？
無咩資料

好似係25

我覺得係睇個觀看率
應該都大機會有既
我希望有啦

開頭睇以為男主好聰明
女主先係最醒嗰個
扮喊做戲過骨 臨危不亂 好識睇時勢
佢同男主啲loveline都唔錯

男主角衰就衰在太信自己果套
但係行動力幾高

女主問男主跟唔跟佢走個下
勁想佢講句好

睇完突然覺得有三五成群feel

記得喺Netflix撳埋個Like

今日睇哂第一季 睇住男主角真係眼火爆
大結局推左落樓梯 汁部電話佢邊得來咁多血
聰明到仲要袋住部電話
到最後 係樓梯究竟見到邊個？
係室長個戰友定係個黑社會大家姐 定還是室長
都無人講過佢死咗 係咪 淨係佢哋係到講死死死
雖然講過唔好再見

期望有下季 女主角

女主角真係好撚心計

好撚古惑啲女人
但又好正 唔係害男主都接受到嘅

咁都唔叫害男主咩 一開始己經搞屎棍搞到傾家蕩產

到後面都叫有情有義
唔知有冇陰謀

點解唔將d錢放係銀行？睇到最尾覺得男主角好撚on9

黑錢放得銀行架咩？

搵到佢ig
但好似已經結咗婚

男主真係成個弱智仔 下下要女主救 同人講野對答又柒 無一樣做得好
室長真係比條on9仔點黎點去

點解我搵唔到 正係見到33

個張相好似係一半的一半入面既角色結婚

女二同個軍人呀叔條線唔錯 只係援交妹同一個保安咁既角色 女二成日搵佢 但好似老友feel咁 問佢食唔食電子煙個下幾搞笑

Km

home office一日內追哂十集
好睇
如果現時香港拍呢個尺度即時比人屈做三級
但香港明明以前成日拍呢類題材
例如學校風雲

開頭真係有陰謀想拎晒佢啲錢離家岀走
但諗起佢悲慘既成長背景就心軟
之後幫男主角揾返啲錢，慢慢習慣有佢既生活
原來對自己愈黎愈重要，
葵莉起咁短時間諗到方法救男主救生意，真係好勁
張根秀話好驚死，葵莉就親自做底癡線佬
又俾人打，又差啲死，依啲女邊度揾
張根秀打個電話就飛過去救佢
高中生乍，比著你都會逃避
最後又留定一舊錢比張根秀，又問佢一唔一齊走

張根秀諗到點賺錢又諗唔到點洗錢

佢地最後究竟見到咩呢
條女都真係好正

我覺得一係臭雞條仔
一係佢老豆
一係光頭警察
或者乜都無
葵莉大發！

女一 仲有冇其他劇，想追埋。幾鐘意佢個氣質

我都想睇 不過劇好少最近有套叫一半的一半 丁海寅做 不過套戲好似好悶咁

見到丁海寅個樣就眼瞓

男主老豆似香港演員 林嘉華表雞面

睇到眼火爆

啲錢佢搵黎做大學學費，點會洗

史健仁
April 30 at 11:43 PM ·
《人文教育101》這部劇集由韓國影像創作團隊Studio 329與Netflix共同製作，第一季有10集，於4月29日在Netflix上架。它與《屍戰朝鮮》一樣，只在Netflix平台上播放。劇集主角不是玄彬或孫藝真等超級韓星，男主角是去年才在《天空城堡》裡擔當其中一名配角的新晉男演員金東希，女主角樸珠賢更是首次參演電視劇，二人不都只不過20歲！由於沒任何吸引人的賣點，香港社交媒體幾乎沒人談論此劇（註1）。
這篇觀後感寫於4月30日，就是劇集第一季整季上架後第二天。換句話說，我是24小時內看完一整季！對上一部能夠讓我在一天內看完一整季的劇集，是美劇經典作《絕命毒師》（Breaking Bad）與英國經典迷你劇《X你的世界末日》（The End of the F***ing World） - 《人文教育101》的風格有別於主流韓劇，它其實就是《絕命毒師》與《X你的世界末日》的韓式混合體。
《人文教育101》的架局，與《絕命毒師》十分類似。《人文教育101》的男女主角是一對亡命鴛鴦，雙方關係若即若離，過程中曾經想過放棄，但命運讓彼此迫於無奈地走下去。《絕命毒師》的Mike體格強健，集百般武藝於一身但沉默寡言，《人文教育101》的老室長就是南韓版的Mike（註2）；在《絕命毒師》中，Walter White為了家人而走上製毒之路，Jesse Pinkman只有在販毒世界才找到自己的尊嚴與存在感。在《人文教育101》裡，驅使男女主角犯罪的動力亦大同小異。兩套劇的主角都要在警察與黑幫之間尋找生存空間，兩者的主角都要費盡力氣隱藏自己的身份，故事就在地上與地下兩個世界中不斷衝撞出戲劇味道。
《人文教育101》的角色塑造相當立體，而且性格鮮明。男女主角在一起時，就是劇集劇力最強之時。二人性格各走極端但患難見真情的經歷，讓我想到《X你的世界末日》。男主角的內向與不善辭令，在關鍵時刻總會猶豫不決的性格，其實就是《X你的世界末日》的James的寫照，而女主角為了逃避家庭束縛而鋌而走險，但在關鍵時刻總會變成果斷而勇敢的女漢子，活脫脫就是南韓版的Alyssa。
《人文教育101》在抄襲《絕命毒師》與《X你的世界末日》嗎？藝術創作的世界沒那麼簡單，經典不是你想抄就能抄到，達不到一定的水平卻強行抄襲只會是便宜的獻醜。中國是世上第一山寨天國，卻至今連《絕命毒師》一半水平的劇集都拍不出來。如果你認為韓國人極其量只會拍那種美女帥哥愛到死去活來，讓女性觀眾們在家邊看邊「舔屏」的劇，我只能說你與現實脫節了。Netflix比誰都清楚南韓人在影像創作領域的底子，所以他們把亞洲內容的重心放在南韓，而不是中國或日本。此刻只有上帝才會知道《人文教育101》的最終收看率，但在我眼中它已是Netflix繼《屍戰朝鮮》外另一次稱心滿意的南韓電視劇投資。
能讓我一天之內把一季十集看完，歸根究底就是《人文教育101》與主流韓劇有明顯差別的緣故。首先，它的觀劇感異常爽快。它從頭到尾都在高轉數的頻率上行走，節奏很少散漫下來，電視劇常見的「放尿時段」就更少；其次，它沒有韓劇常見的韓式言情戲，角色情感沒被刻意放大，沒有刻意拖長的放聲大哭特寫，更沒有婆媽的感情糾纏。能讓我拿出最出色的英美劇來對比，就是對此劇最實在而直接的讚美辭。如果你覺得我有點誇張，或者陰謀論上腦，認定我收了Netflix的錢來推廣他們的自家劇的話，請看完再對質。
2020年南韓首先帶來了首部以體育管理為主題的經典作《Stove League》，然後為觀眾帶來了與主流韓劇風格截然不同的《人文教育101》。南韓已經突破了自己建立好的影像創作框框了，那香港呢？
(88/100)
註1：為什麼我會在同期廿十多部美日韓新上映的劇集中看中它？這是我近年自我訓練得來的第六感，呵呵。
註2：他的外型很像徐錦江！
======================
男主其實是很不適合犯罪的性格為人老實善良就是想過普通人，生活需要錢罷了，沒有爸媽給他錢啊 所有的一切花銷都要自己賺 包括未來
現實生活這些普通人就都是這麼開始的，這劇真的很現實了社會問題刨根究底，解決不了根本所以不得不選取這條路的人一直都有，每集最後出來的需要輔助說明請聯繫誰誰誰其實挺諷刺的，往往那些人身邊都沒有像樣的大人幫你真的有人幫你了，也只不過是一時救不了你一輩子還是回到原點，哎編劇把男主寫得慘還是想讓大家知道走向這條路錢賺不到一步錯步步錯毀掉自己的人生，反正就很無奈很可悲這世界就很垃圾人們就很冷漠像他們那樣運氣不好你說要怎麼活

男主角真係唔識㗎喎
食咗女主咪唔洗煩囉
反正嗰條女咁有錢
洗鬼喺度搞咁多嘢咩

室長

岩岩睇完, 好好睇

覺得後面黑幫唔應該加入去

唔加入去冇人揹鑊

最後果集比人引兩引就亂曬套，戲都唔撚做
仲話聰明，女主角醒過佢幾百倍

一日睇完, 最尾真係劇情暴走

終於得閒睇哂佢。
學其他巴打話齋 個臭雞真係好撚煩。
又要做雞 又要攞貞節牌坊

去到最尾想男主死鳩埋佢算 好廢

下季應該男女主比人捉捕走佬 變end of fxx world

94年架

一日追晒 唔錯 幾好睇
節奏明快 越睇越似the end of the fking world
係最後女二怪晒男主真係睇到眼火爆 話咩佢地都係犯罪份子
屌 又唔係人地逼無做雞 你自己揀㗎喎

佢同室長嘅情太深
室長嘅死令佢太難過
邊有諗過做雞都會死人

女主youtube channel

最有可能應該係 李室長翻生 咁就抬得走男主角
因為前文一路都冇肯定過 李室長係死咗定病重 全部都係沉默帶過

我覺得係有意突現男主個種現實生活嘅無能: 唔敢反抗，唔會奸到出汁。姐如班導話齋 佢係一個好學生 唔會惹事生非嘅人
呢個現實情況 同佢作為 叔叔嘅時候係完全唔同

你冇睇到係架車度 女主老母問男仔 係唔係準備同佢個女have sex

如果學你咁講食咗佢 點知會唔會有人上門剪咗佢條J

....死左喇

等我睇多次先 有冇話ep幾有講到明佢死咗

K房打交個集..係咪尾2個集
真係無人講過室長死左...

打完之後，差婆係咁追問啲學生識唔識室長，啲學生話睇怕都係死咗
跟住就好似冇提及室長嘅狀況
援交女問差婆室長係咪死咗，差婆都冇正面回答

呢個透過第三者表達嘅方式 最好就係用來埋伏筆

再加上個中二大佬本身應該暈咗係男主嘅屋企，差婆去到又唔見人
咁可能嘅情況就係 佢醒返自己走 或者有人帶走咗佢 (室長做咗嘢)

不過室長點知男主有危險 識得來救駕 就暫時諗唔到

一係室長個戰友 一係老豆
但睇男主個眼神似係見到識嘅人
室長受左咁重傷 無咁快彈到起身呀

結果都應該game over架啦
有人證
(援交女，中二大佬)
(KTV老闆娘，手下)
有物證(交易記錄手機，KTV老闆嘅贈金 -顯示兩人有來往)
有車站locker 嘅CCTV (顯示3個人經常用一個櫃)
(有埋室長啲手寫賬目)
(男主屋企啲 自白草稿紙)

第二季都係逃亡的feel

得一條片我估應該係套劇受歡迎食住個勢開youtube，不過女主ig啲相打扮好25up明明佢套劇造型仲靚過佢ig啲相

channel今日開
佢喺一半的一半入面多居家look
相比學生打扮有另一種感覺

我睇好佢

有氣質到仆街佢幾似鄭恩彩👇

屌 正想講
好似the end of the fking world
青少年犯罪 收唔到尾咁

睇左2集半, 其實應該係好野黎
但係男主太好戲,
應該套野好抑壓咁
所以停左了...

如果有第2季會係點

後面未至於
好戲劇性
男主係大壓抑
總之越搞越FUCKED UP

男主真係做到一個十五歲左右
又迫住自己要做大人去決定人生無助既心情
睇到有D心酸
所以我都係追返D睇得開心D既戲

認同.
D戲幾好 好過梨太院
無心酸既如果有第2季

搵客

會唔會係佢阿媽

巴打一言驚醒
唔記得佢呀媽

女主角好正，好似陽光先生果個金泰梨

膠估係老師救左佢2個，一來老師話以前細個有人幫自己收拾殘局，仲問洗唔洗幫男主，埋左伏線，二來老師應該估到間房根本得佢3個出入，d錢仲有邊個放，佢仲同差婆應該係校外人做，根本幫到出面

差婆唔係同嗅雞講咗李室長死咗咩

個個都話男主係呢套戲升呢做主角，好睇過梨泰院
其實人文早過梨泰院拍2019年8月已經拍完
反而梨泰由2020年1月開始播，一路拍一路播，慶功宴都因為武肺cancel
呢套戲男主好演技好多，反而後期拍梨泰院差啲，可能冇咁大發揮空間

Itaewon class個劇本太鳩

李室長同黑社會頭目都死左啦

雖然幾鐘意女主
但有時覺得佢有啲似男人

始源

佢其實幾多死角
一開頭覺得佢完全唔靚 係之後睇睇下有d角度好d

開頭ok既，中後段都feel到爛尾
結局直頭一路打機一路睇

叫好彩既係梨泰院播先過人文，唔係既話

我想睇男主同裴葵莉扑嘢

一晚追哂 點解得十集

屌 隻雞真係好撚煩膠

不過崔民秀50幾歲仲咁撚型以前睇rm識佢

尋晚開始睇，女主角好正
一睇睇左四集唔捨得瞓

好多朋友推佢入坑之後一日就追晒 呢套真係好睇 節奏好快好爽

睇晒10集，好麻麻，d演技好一般

一日睇曬幾正

最後2個係後樓梯應該比室長/老師 救左
男女主係床到差啲啪左又啪唔到果下屌左出聲

感覺係差婆/室長自己 唔想條mk 妹再痴埋室長到先呃佢地

好正

一日睇晒
女主角真係愈睇愈靚

有無人覺得男主同室長好慘
原本做雞生意好地地
個女主係都要做埋鴨搞出事

所有劇情展開都係女主角搞出黎

雖然係咁 但都係憎男主角多D 太廢

越睇越憎男主
想問女主係咪新人黎？
覺得佢演技幾好

睇頭兩集以為男主好勁，點知之後

起碼之後佢都識隨機應變執生補鑊 但男主真係

睇到最尾一集男主角垃圾到
最尾竟然係女主鍾意男主？

男主係典型青少年犯罪片 越做越衰 越怕越禍左
女主一路對佢有嘢嘅 唔係點會下下救佢
明明走左去 之後又瘋狂出現

一日睇哂
好好睇

好撚好睇呀

第一幕見到女主踢緊波
已經覺得好似男人
個人覺得幾似呢個

但比較想知女主開始中意男主個位係邊
女二送頂帽比男主 又陪女二岀去
女主有呷醋個下好正

我覺得係第三集左右
其實都幾怪，無啦啦同全世界講佢係我男朋友

會唔會有第二季好想睇埋落去

覺得佢一開始覺得男主角好有趣，表裡不一，明明係扯皮條，對隻寄居蟹好有愛心

認佢做男友係想保護佢，女主始終多朋友有校內勢力，男二都唔敢得罪佢

後來男女主角經歷咁多野，加上2個性格都係有苦自己知，唔會講出嚟果種，慢慢建立左感情

個經紀公司老闆係度咸濕女主
以為之後會有條線講
仲諗緊男主會唔會英雄救美諗計幫佢解圍點知無

第二季 攞埋佢間公司做更大嘅賣淫集團
鳩up

反叛唔鐘意自己屋企
遇著男主扮豬但內裡係壞男人掛
但做龜公又要扮做道德撚
講到唔會迫啲雞鴨開工

～上線啦

女主係s
男主係m
大家都係m

女主角係果啲stalk其他人果種人黎 好撚八卦果啲 佢知道好多人既祕密 佢接近男主就係想知有咩有趣 結果各種展開令佢之後都有啲自責

我仲以為冇人睇
認真嘅我覺得就好刺激
佢淨係頭嗰幾集就已經有懸念

個個都話男主扮到好聰明
其實佢只係做熟左，憑經驗打理盤生意

但唔代表佢一遇到d突發既野就識處理，急才同管理能力兩回事黎

啱啊，好無急材

所謂的高分低能

無老竇老母只係識讀書
見到有錢就去做
最尾咪咁嘅下場

mk妹正仆街，又冇人逼佢做雞，套野會搞到咁大件事，最主要都係佢比人發現左。最後仲要怪番人，又係咁煩住李室長唔知做乜，又要送頭帽比男主角，根本係成套野既終極boss

男主女主演得幾好

男主真係演到個種廢毒出黎 一路睇一路想屌佢開頭會有少少期望某集爆seed...

Btw, 女主比撚晒暗示都唔一齊

一口氣睇哂
屌個男主正廢柴
想走佬就唔好見隻雞啦
見面都可以唔認啦 勁戇鳩
頂帽限量版到全球一頂咩

套野其實好寫實 男主唔會爆seed
之前做到咁大係有啲小聰明加符碌
只係高中生一個

應該會有第二季

『人間レッスン』特別映像 - Netflix

終於睇完, 後面幾集睇到人好灰
女主完全係一個問題CUM另一個問題, 但唔知點解嬲唔落
劇情去到咁, 應該兜唔番去第2季啦

Ending 咁，似有第二季

解析《人性課外課》寄居蟹 獨角仙 埋葬夢境、金東希角色深度解析(上)

解析《人性課外課》結局意義、片頭萬花筒意涵(下)

佢點解認為室長一定死左

值得一睇
希望有season 2

係咪每套劇都一定要有個煩膠差佬
睇到第7集 個差婆煩到 係咁窮追猛打 煩到想棄劇

女主啲戲好好喎
佢對住老師崩潰個幕啲戲勁到

本身睇到佢偷男主角電話好憎佢
但係之後佢越嚟越有情有義
自己一個衝入ktv 插贓睇到我
行動力高到痴線
男主成個細路仔咁下下有啲咩就發脾氣屌佢
佢都無離棄男主最後仲飛去救佢
呢啲女邊到搵

老師同一時間唔係同臭雞入緊醫院咩

好似本身拍舞台劇，呢套係第一套電視劇

應該有第二季啦,有唔少伏筆
葵莉勒索老豆老母一大筆錢走佬, 仲問智洙一唔一齊去
但係佢地應該返唔到韓國,甚至走唔到
第二季做唔到校園劇

睇到第4集，韓劇劇本寫呢啲人性黑暗面真喺幾出色

Btw, 有無人知Opening隻歌喺咩名?

好似冇正式發行?
連成首歌都未完整聽過,得intro嗰幾十秒

佢點會收唔到暗示
問題係佢知自己配唔上佢

我估反而係一季一個故事
好大機會會換角色

希望唔好啦
仲想睇葵莉同智洙既感情線,
但係佢地最後應該要比人拉,咁樣套劇先唔會比人投訴
同埋想繼續睇敏熙呢個MK妹, 不過應該冇咩機會

仆街救護車

講真佢哋唔畀人拉就假
根本隻狗婆捉到正

但係葵莉有錢可能走到呢
佢地之間既感情都未交代清楚

我覺得可以入去坐一兩年 入去進修完出黎再犯過其他 到時同警察鬥智

Underage prostitution 一拉就十年
點會咁快放

捉到既話點都唔會坐一兩年咁少掛
定係匿埋繼續賣淫, 葵莉搵柔道社班大隻仔代替李室長
但係智洙讀唔到大學出黎做打工仔咪冇左原本個目標
如果淨係搵錢同葵莉過下半世,個故事又延續唔到落去, 同埋個結局好唔netflix

男主重傷，女主買左機票都唔會上機
而依d青少年犯罪節目最尾都要政治正確，先有教化作用
如果有第二季，膠估佢地繼續努力蓋琴蓋，儘量唔爆煲，但最尾都係比人捉，坐完出泥重新做人

但Netflix 唔駛太過政治正確
有人肯睇
佢都會格硬整個第二季出黎
但真係諗唔到點兜
全屋都係自首既悔過書
除左偷渡
點樣可以作到第二季

安眠書店都無事啦
咁快拉邊有戲唱

雖然個K舖老闆娘唔係直接篤男主比差佬
而係話比個郭基知
應該係伏筆比主角唔洗拉
但點係韓國生活
係咪要轉戰悉尼既韓國城

開放式結局
1. 女主撘飛機走人，坐喺飛機上面俯瞰首爾
2. 男主已經死咗，以靈魂形式俯瞰佢一直以黎workhard既地方

覺得係講各種青少年問題係南韓不同地方都存在

邊到既狗都係咁黑人憎

睇完
男主角直程係廢到會令人燥底

啱啱睇晒
啲內心鏡頭好正不過都要男主啲戲得先做到呢個效果。我覺得個劇本係專登寫到個男主咁廢，佢個人本身就唔適合做呢啲嘢。有冇急才、做嘢又唔小心、電話又亂咁放、唔似女主咁狠心。一開始生意做得好係因為未有意外姐，一出事就騰晒雞。見住個窿越掘越大，女主都補都補唔切。呢個先係成套劇嘅精髓睇住件事越搞越大鑊，主角內心係咁接近崩潰邊緣。所以套真係好睇男女主演得好唔好。

好撚靚女

男主除左演嬲演得假左d
其他情緒都做得好好,睇佢崩潰

睇到眼火爆，男主on9仔

見到男主角眼火爆，最尾同男同學打交，係我就一個魚缸車落去啦，屌on99

btw李室長好撚型

點解套野咁少人討論

主角太新? 題材敏感? 定係未睇晒所以唔入黎
其他國家好似都有唔少人討論下

裴葵莉

徐敏熙

竟然係咁

係咪水上樂園嗰集？對佢印象好深

一日睇晒成套劇... 其實拍得幾好睇, 唯獨最尾果集寫得唔太好, 同埋個援交女個性格真係太差, 自己自願做雞但又怪責人, 好似咩責任都無. 明明室長死呢件事係無人預計到, 咁都可以掛晒落其他人度, 呢個角色性格寫得超差.
同埋個結局完得太突然, 應該會有第二季吧, 雖然都幾難寫

我愛裴葵莉

我既

我愛朴柱炫

冇第二季la
仲點拍落去

屌你好撚假呀
到底有冇其他韓劇係毒撚比有錢女神倒追，仲要唔受溝

受溝wor
上洒店避難

鄭多彬好正

This TV program thus far has lived up to expectations.

兩個女主都好正
女一幾大波
想有season 2
但唔知點寫落去
不過無講室長死左未
亦都無講明男主係咪入到罪

臭雞好正

未追完第十集
好睇但覺得犯罪過程篇幅少咗啲
後面好大段都係走難
可能因為青少年犯罪主題？

裴葵莉果種有錢女高貴氣質真係好適合佢

室長死咗了

葵莉 睇咗頭幾集就科勞咗佢ig

未完全confirm

睇住佢一半的一半嘅萬3follower上到依家20萬

佢地係套劇開始宣傳先會勤力d update ig
MK妹都係咁

我反而覺得似請回答1988個大家姐

佢以為自己埋葬咗女二嘅未來，但其實係自己

向徐錦江致敬

原來係咁

覺得男主發嬲好撚正係咪我唔正常

西8！

毒撚發嬲好得意

本身都係因為睇佢先開呢套,之前睇CLASS都好鐘意佢

反而梨泰院對佢毫冇感覺 可能嗰套劇情太鳩
我嗰時硬係覺得佢惡唔起仲覺得佢演技麻麻
追返post先知竟然係呢套拍先